一人一個中國人權問題

是咁的很多廢老最近成日同我講中國有幾好，搞好經濟搞好民生先最緊要，唔好搞政治呀，唔搞政治先有進步。
但相信一眾連登仔都知政治、法制、人權、自由同民生環環相扣，息息相關！ 但我貨仔唔多，唔夠例子撻返佢哋轉頭，有請連登仔幫幫手舉下啲中國人權問題嘅例子，同佢哋最撚鍾意講嘅「民生」有關就仲好

毒疫苗事件可以嚇下剛剛抱孫/生小朋友既廢中廢老
佳士工人可以嚇地盤佬

趙連海

輕輕推